青藤（中野三玖） 呢條on9不代表我廠

屌你搞到我廠好似社企咁個個拎白卡

on9唔計

假阿唔計

又唔計

人做阿狗你做阿狗拎張白卡都拎唔到
樓豬都幾廢

咁你又代表到？

屌你老母搞鳩我地青巴？

ON9=假阿

我代表唔到都唔代表你代表到既

曼聯唔空難邊有人笑

你咁鐘意開呢d topic 咪自己開post個同人係入面傾，唔需要攬住成個阿記post 搞到期他人想正常傾波都傾唔到

明未ar on9

啱啱贏咗波唔串唔通等拜山先黎串咩
更何況阿區普遍共識都係想開呢啲topic黎串獌

真，討論區唔係用黎笑人用黎托咩

第一日上波台咩

我覺得個名好型和

因為你都係拎白卡

傾乜野波，阿狗不嬲都係傾開呢啲嫁啦

佢有晶片

平時唔係呢啲topic都冇見過樓主入post

絕左育未

搶口標題同傾波有咩關係 一樣傾到架wor

死敵就係咁架啦咁都接受唔到你縮返入老母個閪到過世啦

唔係49000賽前係威係勢 係噉爆閘 又串柒柒噉
而家撚會畀人撚咩

賽後輸左就扮無辜